CCTVB 中國「紅底」富豪黎瑞唔係"香港人"

尋日證監會公開電視廣播（TVB）股權架構，TVB副主席、中國「紅底」富豪黎瑞剛，透過公司「Young Lion」，間接持有TVB達到2成股權，成為TVB單一最大股東「話事人」，仲多過主席陳國強。
但《廣播條例》訂明，持牌人必須是香港居民。

#商台新聞 #TVB #電視廣播 #黎瑞剛

捉佢坐監

支那人 (香港正苦)會話
佢係副主席所以唔係持牌人, 吹呀

希望證監會做野

成個仆街政府都係奶共. 唔告返你班蟻民搞事笑偷笑.

吊到單野出黎,唔係咩都唔做掛

到時佢又大把解釋持牌人=/=話事人

即刻比個身分證佢咪得

唔係做到咁出面呀⋯⋯